一人一個讀書時期老師/學生一定會搞既爛Gag/笑話

我先,

老師: 非洲有好多發展中國家, 記住呀, 唔係中國, 係發展中國家

真係諗起都打冷震